求2300樓下 嘅有線耳機推介 （含J圖）

如標題

小弟喺音響新手唔喺好識野，個耳機最主要性價比高，低音發揮唔錯就okay

n3ap

入耳機/耳牛post問

建議出去試

呢隻幾好，但周圍都無晒貨

se215
first one name